Так, недавно фотка яйца побила рекорд по лайкам в инстаграме. Не вижу причин не повторить это ВКонтакте. К тому же яйца два, поэтому мы планируем опередить рекорд в два раза С Днём Космонавтики! Уберите детей от экранов. И сами на него не смотрите по возможности. Вообще пора уже снять триллер о средневековых зайцах-убийцах   Какие милые котики Или просто заварку Пф! Первые фотографии чёрной дыры были сделаны ещё в XIII веке! что с нами стало? В «Игре престолов» выживут только котики и будут править Семью королевствами. Всё потому что люди должны были служить им, а не разводить всю эту фигню на восемь сезонов. 

Не повторяйте их ошибок и покупайте самые крутые футболки от наших друзей из [club141360422|Barking Store]. Тем более со скидкой в 15% по промокоду «средневековье»

https://barkingstore.ru/product/valar_dohaeris/ Народ, надо решить, что это  Как ваши дела? И такое бывает :( Нужен отдельный котел для тех, кто вместо "последний" употребляют "крайний" . И еще маслом сверху кипящим полить. Вообще-то самое опасное войско! Интересно, кто из них займёт железный трон  Лучшие рецепты в наших каналах в телеграме! На самом деле нет, но всё равно подписывайтесь:

https://t.me/pophistory
 https://t.me/altaaetasmedia
https://t.me/blindfatmeft Утром мы все лошади Рубрика “админ едет на работу»  Когда уже 400 тысяч подписчиков(
Грустный пост. Изваяния самурайского страдания  Утро админов Страдающего  Полотенце принесите, пожалуйста Когда бургунское оказалось слишком крепким Якуб Свинка. Просто польский архиепископ Якуб Свинка Народ, приходите завтра вечером слушать, что осталось от Византии в современной Турции. Спойлер: осталось в том числе вино, его можно будет продегустировать. 

Регистрация тут: https://tverskaya15.timepad.ru/event/942719/  Истинный подписчик Страдающего Хором! Хорошего вам дня Народ, завтра начинается курс InLiberty «Это Средневековье!» от Михаила Майзульса. Про неожиданные стороны изображения средневековой власти и зачем нам знать о них сегодня. 23 апреля там даже будет выступать наш админ. Короче, не пропустите, тем более ближайшие часы ещё действует волшебная распродажа, но её скоро сожгут злые инквизиторы 

https://www.inliberty.ru/courses/middleages/  Ура, понедельник! Народ, белка! Вы знаете, что нужно делать! (залайкать её!!) Если рядом нет никого, кто изучает Средние века, можете просто обнять себя за то что на нас подписаны! Сегодня же праздник — Hug a Medievalist Day! Срочно найдите кого-нибудь, кто занимается Средними веками и обнимите (но аккуратно)  Обычная ситуация Лев желает вам счастливого шаббата! Надеемся, что за предыдущий пост не сядем. просто оставлю это здесь Вергилий направляет Данте в Евросоюз к апостолу Петру Пятница же Весёлой пятницы!  Расчехляйте фотошопы    с этой Капитолийской волчицей явно что-то не так :( Когда очень не любишь свою работу неудачное фото на паспорт :( средневековое лечение было так себе С этой белочкой что-то так... I wanna Rock! 50 рюмок спустя    Когда устал организовывать крестовые походы и нашел нормальную работу.   Сказочное королевство :( АДМИНУС БАЯНУС!    Я видел некоторый артхаус Лос-Баянос Рака мака фоу        когда заходишь к друганам на пати, а тебя уже лет 10 как никто не звал Весеннее настроение Скоро Милота такие вот планы на день Что тут сказать  Рыцари и рыцарессы, настоящий турнир по защите Земли от полчищ оживших мертвецов. Но вместо доспехов — полностью свободный VR. Маркграфы из [club140483080|Anvio] подготовили промокод SUFFERVR специально для истинных вассалов страданий https://goo.gl/chYDAv  он видел некоторое дерьмо  Нурсултан, хватит, пойдём!   Тепло, ты там где? Мы уже хотим вот это всё.   Доброе утро Нам самим это уже надоело, но совушки нуждаются в лайках! 